spiderman彩蛋一定要睇！

Spiderman有2個彩蛋
原來好多人都唔知 睇完個fd先同我講
記得留到最後睇埋佢！

利申:睇左一個就走左 好後悔

片尾彩蛋真係好on9

好蜘蛛俠風味既彩蛋

好後悔無睇到

將心比己 如果你有份做幕後 你都想出一出現 有人睇到下自已個名啊

其實幾好 冇彩蛋應該冇人會留低睇埋片尾credit

第二個彩蛋好廢 唔睇都得

根本就係 credit係正常人唔會睇同留意
如果無片尾 十個有九個都會起身走人

真係好正

最後deadpool 岀黎

一定要睇

睇左第二個彩蛋，好正

係香港人大陸人先咁on9，覺得片尾係得credit同彩蛋，淨係聽個soundtrack夠正啦，既然套野係ok既，點解唔可以留意下係邊度take外景知多少少?